特朗普指月球屬火星一部分被批欠常識

【Now新聞台】美國總統特朗普發帖文抨擊太空總署的登月計劃，其中一句聲稱月球是火星的一部分，被批評欠缺常識。

特朗普在社交網站發文，指美國五十年前已經成功登月，太空總署不應該再說要登月，而是應該專注於更大的事情，包括火星、國防和科學，提到火星時，他特別附加一句，指月球是火星的一部分。

這番言論在網上引發熱議，不少網民都取笑特朗普無常識，連民主黨全國委員會亦發官方聲明回應，指月球並非火星的一部分。

特朗普上月才表態支持美國重返月球，指他已經向太空總署額外增撥16億美元，推動再登月計劃，下一步就是火星。

講下笑又當真
啲反侵真係好煩

痴痴呆呆 坐埋一枱

講常識果批係真心膠？

暗示 中國係香港一部分

事實上係

想講月球係火星計劃一部分？

美國佬出名無常識 做到野就得啦